上網話自己肥矮毒柒既都係假膠

相反話自己正常樣既都係毒撚樣